呢個馬主條女盡顯世界幾唔公平

帶盈來條女

富二代？

蒙頭

第二張幾正

咁都要蒙頭
真係想知連登仔平時食開咩女

連登仔食開高質女
甘拜下風

好撚正

中出無懸念

睇親呢d都覺得自己既人生係一個笑話

SAD 9

第一個條女個波大到痴線

投錯胎

第一張好大

點解愈變愈細

靚女一樣會柯屎

ok la

肥底但還可以

再肥d就唔掂

肥底身材好係好正常

咁都肥

第一張好怪 之後就ok

ig呢?

呢條女都唔正
連登仔真犀利

佢而家係ok喎, 而家唔算肥, 但睇得出佢係肥底所以身材正
係肥苟類

可能佢屌開36 24 26

屌對空導彈

香港仲大波靚既女仔真係無得輸
反而我仲要每日讀書翻工 成隻狗咁
女人有個西就有人養
公平咩

第一張同第二張唔係唔同女黎？

我可以扮馬畀佢騎

對奶

你有錢你都得 你冇錢就得鳩噏

辣殺

條腿好粗 仲要好短

有錢多好

咁做草皮呢

條腿係敗筆
如果皮膚夠白就prefect 池

睇下對腳幾粗先啦 咁都唔叫肥
出街望下啦 香港最少有一半女仔瘦過佢

泳衣果幾張好假波feel

唉 鳩毛生上肚 屌閪屌到老

瘦過佢叫唔撚正常囉

好襯喎 條女同條仔都係中等正常樣咋喎 有幾唔公平

應該有c 瘦人有咁已經好撚大

我有佢IG

姓 LIU

條女好撚正

話佢肥果d一定係青頭仔

好撚正，我屌哂你地果份

第一張奶漲有機會係咁大

但其他都唔算好大

定係兩個唔同人黎

不過其實個男仔都唔差阿 唔算唔公平

呢句我成日講

好撚正wor

大奶

AGGER

咁都叫腳粗

頭先買左佢隻閪馬

身材真係完美

雖然係雞
不過這些機會

男個樣又唔係真係好撚柒個啲
正常唔靚仔樣姐
條氣都順啲

好呀 條j 向下

有錢真好

話肥一定係青頭

到底有錢人既生活係點，好想感受下

好似丹爺咁

好公平啊，人地有馬有遊艇

佢本身好有錢

有d似假野

係香港有個西同有碌丁嘅已經有好大分別

隻馬掂唔掂先

加密

細妹正啲

正喎

第一張已謝，射射

咪又係雞

唔只身材 騎功應該都好得

條仔又無你地講到佢咁柒既......

條仔老豆做咩生意？

有幾正阿屌 腳又粗，樣子一般，求其上老深搵件骨妹都正過佢

識揀一定係揀左大波先

咁都肥？

8字波墮lin

其實你見識過班做ibank 既女就知依d質素既女大把

不過真係佢地志在用個職位黎食班二世祖遮

邊間骨場？求介紹

對奶真係

第一張好撚正

有肉地囉好未

人哋有付出嘅

現實呢班評論家可能女仔手都未掂過

佢本身都island school

佢本身屋企好有錢

第1次見到有用既加密